話說宜家班dead body點解仲未JR狗可以代當事人講唔需要搵律師

有冇dead body 出黎解釋下

刑事檢控專員梁卓然指揮誣告警暴受害人

大波華用國際仲裁中心畫餅買通law撚

法院全面染紅jr一定輸
而一輸香港法院個國際聲譽更臭,香港法律界待遇向下炒

無論結果贏定輸都冇壞
輸咪比多個理由可以over dead body

法律界比壓力dead body唔好令法院再出醜
香港法院再露底國際仲裁中心玩完,好多糾紛未來唔經香港

踢爆香港法官先玩完的係香港law撚無錢供樓
係公義是非上,一定有大把人選擇瑪門

dead body 去曬邊
解釋下點解唔JR

之前都有件垃圾法官都識得叫手足去請律師
班dead body又點解釋

點解冇人願意去證明法治淪為喪屍